\subsection{Descrição dos principais produtos e serviços}
	Aqui serão descritos os principais produtos e serviços prestados pela empresa, a começar por produtos.

	\begin{itemize} 
		\item{Desenvolvimento de sites}

			A empresa irá desenvolver sites, blogs, e páginas semi-estáticas para empresas ou pessoas físicas.

		\item{Desenvolvimento de sistemas} 
		
			Algumas empresas precisam de mais que um site, é ai que entra este produto, geralmenet aqui são geralmente empresas que necessitam de uma intranet ou um sistema para o cliente.

		\item{Desenvolvimento de apps para \textit{mobile}}

			Este produto é como o nome já diz relacionado a aplicativos \textit{mobile}, geralmente utilizados por pessoas fora da área de T.I. e que não tem conhecimento técnico para realizar o desenvolvimento. O cliente poderá contar com total sigilo da equipe de desenvolvimento e de qualquer um que entre em contato com o projeto.

			Ao final do projeto, o cliente será dono do software, sendo devido à empresa apenas o combinado inicialmetne no contrato assinado.
	\end{itemize}

	Alem dos produtos, serão comercializados os seguintes serviços.

	\begin{itemize}

		\item{controle de renovação de domínio}

			A empresa irá monitorar o tempo restante do domínio contratado, e no momento em que estiver para expirar notificar o cliente e questioná-lo sobre a renovação do mesmo.

		\item{Controle de hospedagem tercerizada}

			A empresa irá levantar o código feito em um servidor de terceiros, a manter controle de status do aplicativo e correção de erros de servidor.

		\item{Hospedagem própria}

			O site criado será hospedado em um servidor próprio ou revenda, garantido assim controle total sobre a aplicação.

		\item{Serviço total}

			A empresa tomará total responsabilidade pela hospedagem, domínio, status e qualquer alteração a ser feita nos aplicativos, será hospedado em um servidor próprio ou revenda. O cliente terá suporte 24 horas por dia 7 dias por semana, podendo entrar em contato com um atendente pessoal para fazer qualquer solicitação ou reclamação de defeito, que será resolvida imediatamente.

		\item{Serviço total \& edições}

			A empresa oferecerá todos os serviços presentes no plano Serviço total, e o cliente poderá contar com o suporte da equipe para edições no conteúdo do site como troca de imagens, frases e slides.

	\end{itemize}

\subsection{Preço}

	\subsubsection{Preço dos produtos}

		O preço dos produtos é variável, pois depende de diversos fatores, como por exemplo o tamanho do software, a complexidade do software e coisas parecidas. Mesmo assim é possível gerar uma base de preços para consulta.

		\begin{itemize}
			\item{Desenvolvimento de sites}

				O desenvolvimento de sites é o primeiro da lista de preços, sendo o mais barato de todos por ser o mais simples, porem é subdivido em duas categorias, o site semi-pronto e o site feito totalmente para o cliente.

				\begin{itemize}
					\item{Site baseado em temas prontos}

						Este produto tem seu preço a partir de R\$ 2000.00, pois ja está basicamente feito, só sendo necessário elicitar requisitos de quais alterações devem ser mudadas.

					\item{Site feito totalmente para o cliente}

						Este produto é um pouco mais complexo que o site baseado em temas prontos pois envolve pesquisa com o cliente, vários protótipos até ser descoberto exatamente o desejo do comprador, o preço deste começa na faixa de R\$ 3000.00.
				\end{itemize}

			\item{Desenvolvimento de sistemas}

				O desenvolvimento de sistemas é o segundo item na lista de produtos, o preço difere bastante do site pois envolve uma infra-estrutura de testes, levantamento pesado de requisitos, alem de ser necessário um maior esforço na área de requisitos, documentação e modelagem de uma solução eficiente para o cliente.

			\item{Desenvolvimento de \textit{apps mobile}}

				O desenvolvimento para \textit{mobile} é o mais caro dos produtos oferecidos, e o mais complexo de quantificar pois existe a possibilidade de ser necessário criar dois códigos diferentes, um para o sistema operacional Android e o outro para IOS, por isso segue o padrão de preço descrito a baixo.

				\begin{itemize}

					\item{Apenas para uma plataforma}

						O preço de desenvolvimento de sistemas para apenas uma plataforma tem seu valor inicial em R\$ 6000.00, pois assim como os sistemas, demanda que seja utilizado uma infra-estrutura de testes grande e uma necessidade de requisitos maior com o cliente para poder determinar exatamente o que é desejado. 

					\item{Para as duas plataformas}

						No caso do cliente querer que o software rode nas duas plataformas, IOS e Android, será feito o orçamento baseado no preço para uma plataforma apenas e acrescido um valor de 50\% do valor da primeira para gerar a segunda, pois a parte de requisitos do software já está feita, e assim não são necessárias diversas reuniões e encontros.

				\end{itemize}
		\end{itemize}

	\subsubsection{Preço dos serviços}

		Alem dos produtos comercializados a empresa tambem estará comercializando alguns serviços, estes terão preços tabelados listados a seguir.

		\begin{itemize}
			\item{controle de renovação de domínio}

				Este serviço é o mais simples de todos, pois apenas inclui o controle do tempo de expiração do domínio e sua renovação, este serviço custará R\$ 50.00 por ano para o cliente.

			\item{Controle de hospedagem tercerizada}

				Este serviço inclui a hospedagem do produto criado em um servidor não pertencente a Desstech, sendo assim será necessário incluir o preço do serviço de hospedagem no preço final do produto, o que irá resultar num preço de R\$ 120.00 mais o preço da hospedagem do servidor por mês.

			\item{Hospedagem própria}

				Este serviço, por ser em um servidor da própria desstech, terá um preço de hospedagem menor, sendo assim o preço final do serviço será de R\$ 160.00 por mês.

			\item{Serviço total}

				Este serviço, por ser um dos mais completos do portfólio é um dos que tem o preço mais elevado, estando incluso o serviço de hospedagem própria, controle de renovação do domínio e o serviço de correção de erros do servidor a qualquer hora, tendo uma linha direta com o suporte 24 horas por dia, este serviço irá custar ao cliente R\$300.00 por mês.

			\item{Serviço total \& edições}

				Este é o serviço mais caro oferecido pela Desstech, o preço para aquisição é de R\$450.00 ao mês.

		\end{itemize}

\subsection{Estratégias promocionais}

	A promoção da empresa inicialmente se dará pelas seguintes formas:

	\begin{itemize}
		\item{Representantes}

			Os representantes da empresa irão ir em lojas que não possuem um site ou algum sistema informatizado e oferecerão nossos serviços.

		\item{Empresa de publicidade}

			Será contratada uma empresa de publicidade para fazer toda a campanha de divulgação inicial.
	\end{itemize}